【民衛隊】大家入黎討論一下成立民衛隊要考慮ge野

我暫時有幾條問題
1.加入條件？需唔需要良好體質？定係只要有心就可以加入 然後4-5人一小隊

2.形式？好似警察咁會平時出黎巡邏？

3.承上,學生同在職人士平日要翻學翻工 唔會得閒出黎巡邏 同埋上gear 咩人先可以take up呢個工作？

4.如何防鬼？

推

1

2

3

4

5

6

7

8

成立已經係問題，警犬一定會做野，拉tg group 主一定會

9

10

啱

戶口設海外，group主都可以係海外，要以小組三到六人組一team先，再慢慢同其他team合併